[想搵番一個老師] 希望各位幫幫手 入黎睇下

第一次開post🙏🏻
有咩講錯 請多多包涵🙏🏻🙇🏻‍♀️

是咁的
我想搵番一個小一班主任
但由於我冇乜關於佢既資料
所以希望可以借助到各位既力量

佢係圖中左手面果位老師
我只係知道佢姓丁
佢係我2003-2004學年小一班主任
我記得佢主要係教英文

我想搵番佢係因為幾個月前發夢夢見佢
我已經唔記得咗夢嘅內容
但醒咗之後好想見番佢
我有試過google同facebook搵佢
但無奈我冇佢全名
所以都係得個吉

雖然佢教我嘅時候我仲係好細個
但我好記得佢係一個好好嘅老師
所以想知道佢過成點

希望大家可以幫下眼🙇🏻‍♀️🙏🏻

邊個係你

好似blur下啲細蚊仔個頭好啲wor

My bad🙇🏻‍♀️
Upload張近少少既

唔係重點

第一排左二係樓主

第一排左4女靚到

我想識第一排左4
而家應該19-21歲左右 岩岩好

幫你推

唔返去學校問?

因為d老師走哂
連校長都換埋